是咁的，我打左呀哥一鑊後

是咁的，我自細就同呀哥分開住，老豆係我細細個bb果時送左我去佢個師傅到學習，咁我係幾歲果時就開始間唔中返屋企見下父母，咁有時呀哥會過嚟我到玩，但條友又無品，成日見到我d 好野就想攞，咁我見佢係呀哥我就讓下佢，比哂d 好野佢，點知佢變本加厲，周不時過嚟玩同蝦我。

如是者過左十幾年,我返學學到公平，咁就心心不憤，比呀哥蝦足咁多年，我就係佢有次感冒時，打返佢一鑊勁嘅，諗住一人一次，平返條數，點知有隔離鄰居見到，過嚟兜巴打左我兩巴，我塊面即刻紅哂，依家個兩個掌印都未過，仲罰我以後唔憑返入屋同好勇鬥狠。

咁呀哥見我比人罰又無即刻出聲，過左幾日佢同大家講我地兩個兄弟之爭打下交，果陣時出嚟叫停手嘅人係多事，唔關其他人事要收聲，仲話唔應該理我地兩兄弟增進感情。

但係過左咁多日，佢先嚟咁講，我都唔知點算好

ok